[整容撚入哂黎]韓國邊間好？

想去韓國整容 想割眼同整鼻 有冇人去過整容？預幾錢？整完到好番要幾耐？

利申：絲

而家好差咩？

一邊單眼皮一邊雙眼皮

Opera聽說幾好
但做得比較保守

咩叫保守

整得自然，有人追求好大分別會唔適合